連尼住到底肯開pm比我地絲打用未？

下下公開tg好能過癮？

公開tg好多變態佬tg我
利申：真絲

垃圾p 你老母m

咪係 搞咁多垃圾function 唔整d有用既

含撚啦臭雞 屌你老母

收皮啦臭西

冇pm點比人約炮呀

一有pm功能 一定好多厹想同我約炮

有幾個大隻有錢佬話想屌小妹 但小妹唔想公開tg

你無社交吾代表我地吾可以無社交 pm大家交換tg約下行山又吾得?

咁樣有tg 咪得lo
整咩pm?

都話唔想post個tg上黎立亂比毒撚add囉= =

咁你可以block 佢架
駛唔駛我親手教你用tg?

吾你老母啊臭西
性交當社交

pm Ur mum

快啲開黎比我pm女啦

同埋有左pm 就唔會比毒撚pm?
唔明係咩logic